一人一句給前任的話

以前覺得妳人不錯，
現在覺得妳演技不錯。

屌你老母

正一仆街

不過放唔低

壁啪你個龍的洞

公廁肉便器

返黎啦好嗎 嬲夠啦

Hi

早日生性病
惡疾纏身
永世綠帽養便宜仔

我愛您

祝你長命百歲孤獨終老
一句唔成熟唔係大晒
你當年唔係唔成熟咁簡單
係弱智 係無撚用過你個腦呀屌你老母
而家吹到又反省又知錯咁
慳啲啦垃圾

睇咗做一人N句添
sor鳩

之前你毎日對我化妝
原來你只係對我偽裝